{"NAME":{"0":"Christianne Dias (Diretora-Presidente)","1":"Marcelo Cruz (Diretor)","2":"Oscar Cordeiro Netto (Diretor)","3":"Vitor Saback\u00a0(Diretor)","4":"Joaquim Gondim (Diretor interino)","5":"Alan Vaz Lopes (Superintendente de Fiscaliza\u00e7\u00e3o)","6":"Alexandre Ara\u00fajo Godeiro Carlos (Superintendente Adjunto de Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os)","7":"Andr\u00e9 Raymundo Pante (Superintendente Adjunto de Regula\u00e7\u00e3o)","8":"Ana Paula Fioreze (Superintendente Adjunta de Opera\u00e7\u00f5es e Eventos Cr\u00edticos)","9":"Carlos Motta Nunes (Superintendente de Regula\u00e7\u00e3o Econ\u00f4mica)","10":"Cintia Leal Marinho de Araujo (Superintendente Adjunta de Regula\u00e7\u00e3o Econ\u00f4mica\u00a0)","11":"F\u00e1bio Fernando Borges\u00a0(Superintendente de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o)","12":"Fl\u00e1via Carneiro da Cunha Oliveira\u00a0(Superintendente Adjunta de Implementa\u00e7\u00e3o de Programas e Projetos)","13":"Fl\u00e1vio Hadler Tr\u00f6ger (Superintendente de Planejamento de Recursos H\u00eddricos)","14":"Humberto Cardoso Gon\u00e7alves (Superintendente de Apoio ao Sistema Nacional de Gerenciamento de Recursos H\u00eddricos)","15":"Irene Guimar\u00e3es Altafin (Superintendente de Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os)","16":"Joaquim Guedes Correa Gondim Filho (Superintendente de Opera\u00e7\u00f5es e Eventos Cr\u00edticos)","17":"Luis Andr\u00e9 Muniz (Superintendente de Administra\u00e7\u00e3o, Finan\u00e7as e Gest\u00e3o de Pessoas)","18":"Marcelo Jorge Medeiros (Superintendente de Gest\u00e3o da Rede Hidrometeorol\u00f3gica)","19":"Marco Ant\u00f4nio Silva (Superintendente Adjunto de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o)","20":"Mariane Moreira Ravanello\u00a0(Superintendente Adjunta de Planejamento de Recursos H\u00eddricos)","21":"Patrick Thadeu Thomas (Superintendente de Regula\u00e7\u00e3o)","22":"Tib\u00e9rio Magalh\u00e3es Pinheiro (Superintendente de Implementa\u00e7\u00e3o de Programas e Projetos)","23":"Volney Zanardi Junior\u00a0(Superintendente Adjunto de Apoio ao Sistema Nacional de Gerenciamento de Recursos H\u00eddricos)","24":"Wesley Gabrieli de Souza\u00a0(Superintendente Adjunto de Gest\u00e3o da Rede Hidrometeorol\u00f3gica)","25":"Rog\u00e9rio de Abreu Menescal (Secret\u00e1rio-Geral)","26":"Mauricio Abijaodi Lopes de Vasconcellos\u00a0(Corregedor) ","27":"Eliomar Wesley Ayres da Fonseca Rios (Auditor-Chefe)","28":"Lu\u00eds Carlos Martins Alves J\u00fanior (Procurador-Chefe)","29":"Nazareno de Ara\u00fajo","30":"Jo\u00e3o Luiz da Cunha","31":"Neuza de Oliveira","32":"Ana Carolina de Macedo Braz (Assessora da \u00c1rea de Regula\u00e7\u00e3o)","33":"Ana L\u00facia Lima Barros Dolabella (Assessora da\u00a0\u00c1rea de Planejamento)","34":"Beatrice Kassar do Valle\u00a0(Assessora da \u00c1rea de Administra\u00e7\u00e3o)","35":"C\u00edntia Leal Marinho de Araujo (Assessora da \u00c1rea de Hidrologia)","36":"Gisela Damm Foratini\u00a0(Assessora Internacional)","37":"J\u00e9ssica Prado (Assessora de Comunica\u00e7\u00e3o Social)","38":"Leandro Mendes da Silva\u00a0(Assessor da \u00c1rea de Gest\u00e3o)","39":"Mauricio Andres Ribeiro (Assessor da Secretaria-Geral)","40":"Ricardo Medeiros de Andrade\u00a0(Assessor Especial de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais\u00a0)","41":"Andr\u00e9 Afonso Vanzan (Coordenador De Aquisi\u00e7\u00e3o, Contratos e Conv\u00eanios)","42":"Andr\u00e9 Gualda e Oliveira (Coordenador de Recursos Externos)","43":"Carolina Arantes (Coordenadora de Implementa\u00e7\u00e3o de Projetos Indutores \u2013 COIMP\/SIP)","44":"Jos\u00e9 Alves de Souza Neto (Coordenador de Recursos Log\u00edsticos \u2013 COREL\/SAF)","45":"Juliana Biil Vidigal (Coordenadora de Apoio Log\u00edstico \u00e0 Rede Nacional Hidrometeorol\u00f3gica)","46":"Maria Clara Le\u00e3o Muniz (Coordenadora de Apoio e Administra\u00e7\u00e3o)","47":"Matheus Marinho de Faria (Coordenador de Planejamento da Rede Hidrometeorol\u00f3gica \u2013 CPLAR\/SGH)","48":"Michelle Braz de Queiroz Ara\u00fajo\u00a0(Coordenadora de Gabinete do Diretor da \u00c1rea de Planejamento - GAB-DIR AP)","49":"Nayra Regina de Moura Adami Pires (Coordenadora de Suporte e Apoio a D\u00edvida Ativa - COSDA\/PF)","50":"Neildo Figueiredo Pinheiro de Lima\u00a0(Coordenador de Apoio Administrativo - COAAP\/PF)","51":"Paulo Augusto Cunha Lib\u00e2nio (Coordenador de Gabinete do Diretor da \u00c1rea de Gest\u00e3o - GAB-DIR\/AG)","52":"Ros\u00e2ngela Aparecida Bottino Oliani\u00a0(Coordenadora Da Secretaria Executiva Do Comit\u00ea De Editora\u00e7\u00e3o - COSEC\/SGE)","53":"Tauana Monteiro Guedes dos Santos (Coordenadora de Gabinete do Diretor da \u00c1rea de Regula\u00e7\u00e3o - GAB-DIR AR)","54":"Aldo C\u00e9sar Martins Braido (Coordenador da Procuradoria Federal)","55":"Alessandra Daibert Couri (Coordenadora de Articula\u00e7\u00e3o com o Sistema Nacional de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa Civil)","56":"Alexandre Ander\u00e1os (Coordenador de Governan\u00e7a das Entidades Reguladoras)","57":"Ana Cristina Santos Strava Correa (Coordenadora de Drenagem Urbana)","58":"Cargo Vago (Coordenador de Opera\u00e7\u00e3o da Infraestrutura de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o)","59":"Ana Christina Ramos (Coordenadora de Or\u00e7amento e Finan\u00e7as)","60":"Andr\u00e9 Raymundo Pante (Coordenador de Regula\u00e7\u00e3o)","61":"Andr\u00e9ia de Castro Costa Xavier (Coordenadora do Centro de Documenta\u00e7\u00e3o)","62":"Anna Fl\u00e1via de Senna Franco (Coordenadora da \u00c1rea de Administra\u00e7\u00e3o)","63":"Anna Paola Michelano Bubel\u00a0(Coordenadora da \u00c1rea de Regula\u00e7\u00e3o)","64":"Antonio Augusto Borges de Lima (Coordenador de Acompanhamento de Reservat\u00f3rio e Sistemas H\u00eddricos)","65":"Bruna Craveiro de S\u00e1 e Mendon\u00e7a (Coordenadora da Superintend\u00eancia de Opera\u00e7\u00f5es e Eventos Cr\u00edticos)","66":"Bruno Collischonn (Coordenador da Superintend\u00eancia de Regula\u00e7\u00e3o)","67":"Carlos Alberto Perdig\u00e3o Pessoa (Coordenador da Superintend\u00eancia de Planejamento de Recursos H\u00eddricos)","68":"Claudia Fernanda das Neves Oliveira (Coordenadora de Planejamento Institucional)","69":"Cl\u00e1udio Pereira (Coordenador da Superintend\u00eancia de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o)","70":"Daniel Cardim Gama (Coordenador de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais)","71":"Diana Leite Cavalcanti (Coordenadora de Qualidade da \u00c1gua e Enquadramento)","72":"Diogo Ribeiro Lopes (Coordenador de Contabilidade Regulat\u00f3ria)","73":"Emiliano Ribeiro de Souza\u00a0(Coordenador de Mat\u00e9ria Administrativa)","74":"Fabr\u00edcio Vieira Alves (Coordenador de Opera\u00e7\u00e3o da Rede Hidrometeorol\u00f3gica)","75":"Fernanda Abreu Oliveira de Souza (Coordenadora da Superintend\u00eancia de Implementa\u00e7\u00e3o de Programas e Projetos)","76":"Fernanda Laus de Aquino (Coordenadora de Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os P\u00fablicos e da Seguran\u00e7a de Barragens)","77":"Fernando Roberto de Oliveira (Coordenador de \u00c1guas Subterr\u00e2neas)","78":"Fl\u00e1via Cristina Can\u00eado Ramos (Coordenadora de Auditorias)","79":"Francilene Faria Ara\u00fajo Mendes (Coordenadora de Governan\u00e7a de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o)","80":"Fredejan Pedrosa Pereira (Coordenador de Assuntos Parlamentares)","81":"Giordano Bruno Bomtempo de Carvalho (Coordenador de Sustentabilidade Financeira e Cobran\u00e7a)","82":"Henrique Pinheiro Veiga (Coordenador de conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1gua e solo)","83":"Igor Luis Pereira Martins (Coordenador de Administra\u00e7\u00e3o Predial, Obras e Servi\u00e7os )","84":"Iracema Aparecida Siqueira Freitas (Coordenadora da Superintend\u00eancia de Fiscaliza\u00e7\u00e3o)","85":"Ivja Neves Rabelo Machado (Coordenadora de Correi\u00e7\u00e3o e Investiga\u00e7\u00e3o Funcional)","86":"Izabel Lima de Mendon\u00e7a\u00a0(Coordenadora de Capacita\u00e7\u00e3o e Desenvolvimento)","87":"Jos\u00e9 Luiz de Souza (Coordenador de Arrecada\u00e7\u00e3o e Cobran\u00e7a)","88":"Jos\u00e9 Luiz Gomes Zoby\u00a0(Coordenador da Superintend\u00eancia de Apoio ao Sistema Nacional de Gerenciamento de Recursos H\u00eddricos)","89":"Josimar Alves de Oliveira (Coordenador de Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os P\u00fablicos e Seguran\u00e7a de Barragens)","90":"Leonardo Peres Ara\u00fajo Piau","91":"Luciana Aparecida Zago de Andrade\u00a0(Coordenadora de Planos de Recursos H\u00eddricos)","92":"Luciano Ant\u00f4nio Gonzaga Villarino (Coordenador de Sistemas Institucionais)","93":"Luciano Cl\u00e1udio de Moraes Sousa (Coordenador de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria e Financeira)","94":"Luciano Meneses Cardoso da Silva (Coordenador da \u00c1rea de Administra\u00e7\u00e3o)","95":"Ludmila Alves Rodrigues (Coordenadora de Apoio e Articula\u00e7\u00e3o com o Poder P\u00fablico)","96":"Marcela Albuquerque Maciel (Coordenadora de Estudos e Pareceres)","97":"Marcelo Mazzola (Coordenador de Gest\u00e3o de Projetos)","98":"M\u00e1rcia Regina Silva Cerqueira (Coordenadora da \u00c1rea de Planejamento)","99":"Maria Monica de Britto Costa Vaz (Coordenadora da Superintend\u00eancia de Administra\u00e7\u00e3o, Finan\u00e7as e Gest\u00e3o de Pessoas)","100":"Mariana Braga Coutinho de Almeida\u00a0(Coordenadora de Capacita\u00e7\u00e3o do SINGREH)","101":"Mariana Schneider (Coordenadora da Ger\u00eancia-Geral de Estrat\u00e9gia)","102":"Mariane Moreira Ravanello\u00a0(Coordenadora de Estudos Hidrol\u00f3gicos)","103":"Mateus Monteiro de Abreu\u00a0(Coordenador da Superintend\u00eancia de Gest\u00e3o da Rede Hidrometeorol\u00f3gica)","104":"Maur\u00edcio Silva (Coordenador de Sistemas Final\u00edsticos)","105":"Maurrem Ramon Vieira (Coordenador da Rede Nacional de Monitoramento da Qualidade da \u00c1gua)","106":"Osman Fernandes da Silva\u00a0(Coordenador de Inst\u00e2ncias Colegiadas do Sistema Nacional de Gerenciamento de Recursos H\u00eddricos)","107":"Priscyla Conti de Mesquita (Coordenadora de Outorga)","108":"Raimundo Alves de Lima Filho (Coordenador de Coopera\u00e7\u00e3o Internacional)","109":"Raquel Scalia Alves Ferreira (Coordenadora de Cadastro)","110":"Raylton Alves Batista (Coordenador de Comunica\u00e7\u00e3o Social)","111":"Renata L\u00facia Medeiros de\u00a0Albuquerque Emerenciano (Coordenadora da \u00c1rea de Gest\u00e3o)","112":"Rodrigo Dalle Molle Pimenta (Coordenador de Apoio a Estudos de Atos Normativos)","113":"Roxane Pinheiro Alves (Coordenadora da Secretaria-geral)","114":"Sergio Lu\u00eds da Silva Cotrim\u00a0(Coordenador de Res\u00edduos S\u00f3lidos)","115":"Taciana Neto Leme\u00a0(Coordenadora de Moderniza\u00e7\u00e3o da Gest\u00e3o)","116":"Thamiris de Oliveira Lima (Coordenadora de Eventos e Cerimonial)","117":"Thiago Henriques Fontenelle (Coordenador de Estudos Setoriais)","118":"Ver\u00f4nica da Silva Soares Gomes (Coordenadora de Administra\u00e7\u00e3o de Pessoal Ativo e Inativo)","119":"Vin\u00edcius Roman (Coordenador de Eventos Cr\u00edticos)","120":"Virg\u00edlio de Azevedo Maia Filho (Coordenador de Licita\u00e7\u00e3o)","121":"Walszon Terllizzie Ara\u00fajo Lopes (Coordenador de Dados e Informa\u00e7\u00f5es Hidrometeorol\u00f3gicas)","122":"Oscar Zveiter Neto\u00a0(Coordenador de Planejamento e Acompanhamento de Auditorias)","123":"Wilde Cardoso Gontijo Junior\u00a0(Coordenador de Marcos Regulat\u00f3rios e Aloca\u00e7\u00e3o de \u00c1gua)","124":"Cargo Vago (Coordenador da Superintend\u00eancia de Regula\u00e7\u00e3o)","125":"Carlos Motta Nunes (Coordenador do GT do Saneamento)"},"LINK":{"0":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-diretores-cdi-e-cd-ii\/diretora-christianne","1":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-diretores-cdi-e-cd-ii\/diretor-marcelo","2":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-diretores-cdi-e-cd-ii\/diretor-oscar","3":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-diretores-cdi-e-cd-ii\/diretor-vitor-saback","4":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-diretores-cdi-e-cd-ii\/diretor-area-gestao","5":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-superintendentes-e-adjuntos-cge-i-e-cge-iii\/superintendente-de-fiscalizacao","6":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-superintendentes-e-adjuntos-cge-i-e-cge-iii\/superintendente-adjunto-de-regulacao-de-servicos","7":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-superintendentes-e-adjuntos-cge-i-e-cge-iii\/superintendente-adjunto-de-regulacao","8":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-superintendentes-e-adjuntos-cge-i-e-cge-iii\/superintendente-adjunto-de-operacoes-e-eventos-criticos","9":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-superintendentes-e-adjuntos-cge-i-e-cge-iii\/superintendente-de-regulacao-economica","10":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-superintendentes-e-adjuntos-cge-i-e-cge-iii\/superintendente-adjunto-de-regulacao-economica","11":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-superintendentes-e-adjuntos-cge-i-e-cge-iii\/superintendente-de-tecnologia-da-informacao","12":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-superintendentes-e-adjuntos-cge-i-e-cge-iii\/superintendente-adjunto-de-implementacao-de-programas-e-projetos","13":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-superintendentes-e-adjuntos-cge-i-e-cge-iii\/superintendente-de-planejamento-de-recursos-hidricos","14":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-superintendentes-e-adjuntos-cge-i-e-cge-iii\/superintendente-de-apoio-ao-sistema-nacional-de-gerenciamento-de-Recursos-hidricos","15":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-superintendentes-e-adjuntos-cge-i-e-cge-iii\/superintendente-de-regulacao-de-servicos","16":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-superintendentes-e-adjuntos-cge-i-e-cge-iii\/superintendente-de-operacoes-e-eventos-criticos","17":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-superintendentes-e-adjuntos-cge-i-e-cge-iii\/superintendente-de-administracao-financa-e-gestao-de-pessoas","18":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-superintendentes-e-adjuntos-cge-i-e-cge-iii\/superintendente-de-gestao-da-rede-hidrometeorologica","19":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-superintendentes-e-adjuntos-cge-i-e-cge-iii\/superintendente-adjunto-de-tecnologia-da-informacao","20":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-superintendentes-e-adjuntos-cge-i-e-cge-iii\/superintendente-adjunto-de-planejamento-de-recursos-hidricos","21":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-superintendentes-e-adjuntos-cge-i-e-cge-iii\/superintendente-de-regulacao","22":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-superintendentes-e-adjuntos-cge-i-e-cge-iii\/superintendente-de-implementacao-de-programas-e-projetos","23":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-superintendentes-e-adjuntos-cge-i-e-cge-iii\/superintendente-adjunto-de-apoio-ao-sistema-nacional-de-gerenciamento-de-recursos-hidricos","24":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-superintendentes-e-adjuntos-cge-i-e-cge-iii\/superintendente-adjunto-de-gestao-da-rede-hidrometeorologica","25":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-do-secretario-geral-cge-i\/secretaria-geral","26":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-do-corregedor-cge-i\/Corregedor","27":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-do-auditor-chefe-cge-i\/auditor-chefe","28":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-da-procuradoria-geral-cge-i\/procurador-geral","29":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-do-gerente-geral-de-estrategia-cge-i\/gerente-geral-de-estrategia","30":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-do-coordenador-geral-de-execucao-orcamentaria-financeira-e-contabil-cge-iii\/coordenador-geral-de-execucao-orcamentaria-financeira-contabil","31":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-do-coordenador-geral-de-gestao-de-pessoas-cge-iii\/coordenador-geral-de-gestao-de-pessoas","32":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-assessores-ca-ii\/agenda-de-assessores-ca-ii-01","33":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-assessores-ca-ii\/agenda-de-assessores-ca-ii-07","34":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-assessores-ca-ii\/agenda-de-assessores-ca-ii-03","35":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-assessores-ca-ii\/agenda-de-assessores-ca-ii-05","36":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-assessores-ca-ii\/agenda-de-assessores-ca-ii-06","37":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-assessores-ca-ii\/agenda-de-assessores-ca-ii-02","38":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-assessores-ca-ii\/agenda-de-assessores-ca-ii-10","39":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-assessores-ca-ii\/agenda-de-assessores-ca-ii-08","40":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-assessores-ca-ii\/agenda-de-assessores-ca-ii-13","41":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cge-iv\/coordenacao-de-aquisicao-contratos-e-convenios","42":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cge-iv\/coordenacao-de-recursos-externos","43":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cge-iv\/coordenacao-de-implementacao-de-projetos-indutores","44":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cge-iv\/coordenacao-de-recursos-logisticos","45":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cge-iv\/coordenacao-de-apoio-logistico-a-rede-nacional-hidrometeorologica","46":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cge-iv\/coordenacao-de-apoio-e-administracao","47":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cge-iv\/coordenacao-de-planejamento-da-rede-hidrometeorologica","48":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cge-iv\/coordenacao-de-gabinete-do-diretor-da-area-de-planejamento","49":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cge-iv\/coordenacao-de-suporte-e-apoio-a-divida-ativa","50":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cge-iv\/coordenacao-de-apoio-administrativo","51":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cge-iv\/coordenacao-de-gabinete-do-diretor-da-area-de-gestao","52":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cge-iv\/coordenacao-da-secretaria-executiva-do-comite-de-editoracao","53":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cge-iv\/coordenacao-de-gabinete-do-diretor-da-area-de-regulacao","54":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-47","55":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-01","56":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-82","57":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-81","58":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/coordenador-de-ooperacao-da-infraestrutura-de-tecnologia-da-informacao","59":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-04","60":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-05","61":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-06","62":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-66","63":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-15","64":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-07","65":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-08","66":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-09","67":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-10","68":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-16","69":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-39","70":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-35","71":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-11","72":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-84","73":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/coordenador-de-materia-administrativa","74":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-18","75":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-38","76":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-19","77":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-20","78":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-64","79":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-74","80":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-22","81":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-23","82":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-80","83":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-25","84":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-26","85":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-85","86":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-51","87":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-27","88":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-46","89":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-29","90":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-56","91":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-58","92":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-31","93":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-32","94":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/agenda-de-coordenadores-cctv-73","95":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-34","96":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/coordenadora-de-estudos-e-pareceres","97":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-36","98":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-37","99":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-41","100":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-52","101":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-21","102":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-53","103":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-30","104":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-12","105":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-42","106":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/agenda-de-coordenadores-cctv-45","107":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-33","108":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-49","109":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-50","110":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-14","111":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-48","112":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-63","113":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/coordenacao-secretaria-geral","114":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-82-1","115":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-44","116":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-43","117":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-17","118":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-13","119":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-54","120":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-55","121":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-59","122":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-65","123":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-60","124":"https:\/\/www.ana.gov.br\/acesso-a-informacao\/institucional\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv\/agenda-de-coordenadores-cctv-09","125":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-da-gerencia-executiva-cge-iii\/agenda-da-gerencia-executiva-cgeiii-01"},"NUMBER":{"0":1,"1":2,"2":3,"3":4,"4":5,"5":6,"6":7,"7":8,"8":9,"9":10,"10":11,"11":12,"12":13,"13":14,"14":15,"15":16,"16":17,"17":18,"18":19,"19":20,"20":21,"21":22,"22":23,"23":24,"24":25,"25":26,"26":27,"27":28,"28":29,"29":30,"30":31,"31":32,"32":33,"33":34,"34":35,"35":36,"36":37,"37":38,"38":39,"39":40,"40":41,"41":42,"42":43,"43":44,"44":45,"45":46,"46":47,"47":48,"48":49,"49":50,"50":51,"51":52,"52":53,"53":54,"54":55,"55":56,"56":57,"57":58,"58":59,"59":60,"60":61,"61":62,"62":63,"63":64,"64":65,"65":66,"66":67,"67":68,"68":69,"69":70,"70":71,"71":72,"72":73,"73":74,"74":75,"75":76,"76":77,"77":78,"78":79,"79":80,"80":81,"81":82,"82":83,"83":84,"84":85,"85":86,"86":87,"87":88,"88":89,"89":90,"90":91,"91":92,"92":93,"93":94,"94":95,"95":96,"96":97,"97":98,"98":99,"99":100,"100":101,"101":102,"102":103,"103":104,"104":105,"105":106,"106":107,"107":108,"108":109,"109":110,"110":111,"111":112,"112":113,"113":114,"114":115,"115":116,"116":117,"117":118,"118":119,"119":120,"120":121,"121":122,"122":123,"123":124,"124":125,"125":126}}