{"NAME":{"0":"Agenda de Diretores (CD I e CD II)","1":"Agenda de Superintendentes e Adjuntos (CGE I e CGE III)","2":"Agenda do Chefe de Gabinete (CGE I)","3":"Agenda do Secret\u00e1rio-Geral (CGE I)","4":"Agenda do Corregedor (CGE I)","5":"Agenda do Auditor Chefe (CGE I)","6":"Agenda do Procurador-Chefe (CGE I)","7":"Agenda do Gerente Geral de Estrat\u00e9gia (CGE I)","8":"Agenda do Coordenador-Geral de Execu\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria, Financeira e Cont\u00e1bil (CGE III)","9":"Agenda do Coordenador-Geral de Gest\u00e3o de Pessoas (CGE III)","10":"Agenda de Assessores (CA II)","11":"Agenda de Coordenadores (CGE IV)","12":"Agenda de Coordenadores (CCTV","13":"Agenda da\u00a0Ger\u00eancia Executiva (CGE III)"},"LINK":{"0":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-diretores-cdi-e-cd-ii","1":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-superintendentes-e-adjuntos-cge-i-e-cge-iii","2":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-do-chefe-de-gabinete-cge-i\/chefe_de_gabinete_thiago_serrat","3":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-do-secretario-geral-cge-i","4":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-do-corregedor-cge-i","5":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-do-auditor-chefe-cge-i","6":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-da-procuradoria-geral-cge-i","7":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-do-gerente-geral-de-estrategia-cge-i","8":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-do-coordenador-geral-de-execucao-orcamentaria-financeira-e-contabil-cge-iii","9":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-do-coordenador-geral-de-gestao-de-pessoas-cge-iii","10":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-assessores-ca-ii","11":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cge-iv","12":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-de-coordenadores-cctv","13":"https:\/\/www.gov.br\/ana\/pt-br\/acesso-a-informacao\/agenda-de-autoridades\/agenda-da-gerencia-executiva-cge-iii"},"NUMBER":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0}}