{"Authority Type":{"0":"Agenda de Diretores (CD I e CD II)","1":"Agenda de Diretores (CD I e CD II)","2":"Agenda de Diretores (CD I e CD II)","3":"Agenda de Diretores (CD I e CD II)","4":"Agenda de Diretores (CD I e CD II)","5":"Agenda de Diretores (CD I e CD II)","6":"Agenda de Diretores (CD I e CD II)","7":"Agenda de Diretores (CD I e CD II)","8":"Agenda de Diretores (CD I e CD II)","9":"Agenda de Diretores (CD I e CD II)","10":"Agenda de Diretores (CD I e CD II)","11":"Agenda de Diretores (CD I e CD II)","12":"Agenda de Diretores (CD I e CD II)","13":"Agenda de Diretores (CD I e CD II)","14":"Agenda de Superintendentes e Adjuntos (CGE I e CGE III)","15":"Agenda de Superintendentes e Adjuntos (CGE I e CGE III)","16":"Agenda de Superintendentes e Adjuntos (CGE I e CGE III)","17":"Agenda de Superintendentes e Adjuntos (CGE I e CGE III)","18":"Agenda de Superintendentes e Adjuntos (CGE I e CGE III)","19":"Agenda de Superintendentes e Adjuntos (CGE I e CGE III)","20":"Agenda de Superintendentes e Adjuntos (CGE I e CGE III)","21":"Agenda de Superintendentes e Adjuntos (CGE I e CGE III)","22":"Agenda de Superintendentes e Adjuntos (CGE I e CGE III)","23":"Agenda de Superintendentes e Adjuntos (CGE I e CGE III)","24":"Agenda de Superintendentes e Adjuntos (CGE I e CGE III)","25":"Agenda do Corregedor (CGE I)","26":"Agenda de Assessores (CA II)","27":"Agenda de Assessores (CA II)","28":"Agenda de Coordenadores (CCTV","29":"Agenda de Coordenadores (CCTV","30":"Agenda de Coordenadores (CCTV","31":"Agenda de Coordenadores (CCTV"},"Authority Name\/Occupation":{"0":"Christianne Dias (Diretora-Presidente)","1":"Christianne Dias (Diretora-Presidente)","2":"Christianne Dias (Diretora-Presidente)","3":"Christianne Dias (Diretora-Presidente)","4":"Christianne Dias (Diretora-Presidente)","5":"Marcelo Cruz (Diretor)","6":"Oscar Cordeiro Netto (Diretor)","7":"Oscar Cordeiro Netto (Diretor)","8":"Oscar Cordeiro Netto (Diretor)","9":"Oscar Cordeiro Netto (Diretor)","10":"Oscar Cordeiro Netto (Diretor)","11":"Joaquim Gondim (Diretor interino)","12":"Joaquim Gondim (Diretor interino)","13":"Joaquim Gondim (Diretor interino)","14":"Alan Vaz Lopes (Superintendente de Fiscaliza\u00e7\u00e3o)","15":"Ana Paula Fioreze (Superintendente Adjunta de Opera\u00e7\u00f5es e Eventos Cr\u00edticos)","16":"Ana Paula Fioreze (Superintendente Adjunta de Opera\u00e7\u00f5es e Eventos Cr\u00edticos)","17":"Cintia Leal Marinho de Araujo (Superintendente Adjunta de Regula\u00e7\u00e3o Econ\u00f4mica\u00a0)","18":"Fl\u00e1via Carneiro da Cunha Oliveira\u00a0(Superintendente Adjunta de Implementa\u00e7\u00e3o de Programas e Projetos)","19":"Marcelo Jorge Medeiros (Superintendente de Gest\u00e3o da Rede Hidrometeorol\u00f3gica)","20":"Marcelo Jorge Medeiros (Superintendente de Gest\u00e3o da Rede Hidrometeorol\u00f3gica)","21":"Marco Ant\u00f4nio Silva (Superintendente Adjunto de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o)","22":"Tib\u00e9rio Magalh\u00e3es Pinheiro (Superintendente de Implementa\u00e7\u00e3o de Programas e Projetos)","23":"Tib\u00e9rio Magalh\u00e3es Pinheiro (Superintendente de Implementa\u00e7\u00e3o de Programas e Projetos)","24":"Wesley Gabrieli de Souza\u00a0(Superintendente Adjunto de Gest\u00e3o da Rede Hidrometeorol\u00f3gica)","25":"Mauricio Abijaodi Lopes de Vasconcellos\u00a0(Corregedor) ","26":"Gisela Damm Foratini\u00a0(Assessora Internacional)","27":"Gisela Damm Foratini\u00a0(Assessora Internacional)","28":"Fernando Roberto de Oliveira (Coordenador de \u00c1guas Subterr\u00e2neas)","29":"Fernando Roberto de Oliveira (Coordenador de \u00c1guas Subterr\u00e2neas)","30":"Henrique Pinheiro Veiga (Coordenador de conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1gua e solo)","31":"Henrique Pinheiro Veiga (Coordenador de conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1gua e solo)"},"Date":{"0":"2021-09-28","1":"2021-09-28","2":"2021-09-28","3":"2021-09-28","4":"2021-09-28","5":"2021-09-28","6":"2021-09-28","7":"2021-09-28","8":"2021-09-28","9":"2021-09-28","10":"2021-09-28","11":"2021-09-28","12":"2021-09-28","13":"2021-09-28","14":"2021-09-28","15":"2021-09-28","16":"2021-09-28","17":"2021-09-28","18":"2021-09-28","19":"2021-09-28","20":"2021-09-28","21":"2021-09-28","22":"2021-09-28","23":"2021-09-28","24":"2021-09-28","25":"2021-09-28","26":"2021-09-28","27":"2021-09-28","28":"2021-09-27","29":"2021-09-27","30":"2021-09-28","31":"2021-09-28"},"Hour":{"0":"09h00 - 10h00","1":"10h00 - 11h00","2":"11h00 - 12h00","3":"15h00 - 16h00","4":"16h00 - 17h00","5":"16h00 - 17h00","6":"09h00 - 11h00","7":"14h00 - 15h00","8":"15h00 - 17h00","9":"16h00 - 18h00","10":"16h00 - 18h00","11":"10h00 - 12h30","12":"15h00","13":"16h00","14":"15h00 - 17h00","15":"10h00 - 12h30","16":"15h00 - 17h00","17":"11h00 - 12h00","18":"16h00 - 17h00","19":"09h00 - 18h00","20":"15h00 - 17h00","21":"10h00 - 11h00","22":"09h00 - 10h00","23":"16h00 - 17h00","24":"09h00 - 11h00","25":"00h00","26":"08h00","27":"14h00","28":"15h00 - 16h00","29":"17h00 - 18h00","30":"14h00 - 15h00","31":"16h00 - 17h00"},"Appointment Place":{"0":"Gabinete AA","1":"Gabinete AA","2":"Gabinete AA","3":"Gabinete AA","4":"Teams","5":"Videoconfer\u00eancia","6":"videoconfer\u00eancia","7":"videoconfer\u00eancia","8":"videoconfer\u00eancia","9":"videoconfer\u00eancia","10":"videoconfer\u00eancia","11":"Reuni\u00e3o do Microsoft Teams","12":"Reuni\u00e3o do Microsoft Teams","13":"Reuni\u00e3o do Microsoft Teams","14":"Sede da Ag\u00eancia","15":"Microsoft Teams","16":"Microsoft Teams","17":"ANA - Sede - Bloco Q\/Videoconfer\u00eancia","18":"Microsoft Teams","19":"Microsoft Teams meeting","20":"Microsoft Teams meeting","21":"Microsoft Teams","22":"Microsoft Teams","23":"Microsoft Teams","24":"Microsoft Teams meeting","25":"","26":"Microsoft Teams","27":"Microsoft Teams","28":"Microsoft Teams","29":"Microsoft Teams","30":"Microsoft Teams","31":"Microsoft Teams"}}